【下星期開學】女星學生look邊個最pure最冇違和感？

下星期一就係開學日，唔少學生又要收拾心情準備返學，唔知各位學生準備好未呢？唔少藝人告別校園後，有時因為角色需要再著校服，今日我哋就搵咗啲女星著校服嘅相，大家又覺得邊位最pure、最冇違和感呢？

王敏奕

湯怡

江嘉敏

李佳芯

鄺潔楹

簡淑兒

馮盈盈

麥明詩

余香凝

吳若希

朱智賢

何以婷

貝依霖

劉穎鏇

蘇韻姿

林凱恩

王卓淇

王敏奕真係冇得輸！！

染髮扮學生妹已經fail

仆你個街,個個都營養不良
大力少少推車都驚撞死佢地
等我話你知咩係好野啦小朋友

馮盈盈唔化妝重認唔認得

王敏奕最正！

學生哥，好溫功課

王敏奕唔係最靚 但最有學生feel
其他化曬妝 染曬髮係咩事 ?